{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan lillede √ºmber sumiseda ja mett teha.","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E57C","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on v√§rvilised tiivad ja r√º√ºpan lilledest nektarit. Alustan r√∂√∂vikuna.","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Kunagi roomasin aga n√º√ºd lendan."},{"text":"Mind n√§hakse tihti aedades."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57CD9","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Marsin ridadena ja ehitan suuri k√ºnkaid. Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev.","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."},{"text":"V√µin t√µsta asju mitu korda enda kaalule."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7CE59C","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad.","hints":[{"text":"Mina olen tavaliselt roheline."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE5C37C","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja olen mustade laikudega punane. Aednikud nagu mina.","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."},{"text":"Mind peetakse m√µnes kultuuris √µnneks."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Prussakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7C9BE5","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Rooman maas ja s√∂√∂n lehti. Muutun liblikaks v√µi koiks.","hints":[{"text":"Keerutan vahel kookonit."},{"text":"Olen liblika v√µi koi vastne etapp."},{"text":"N√§rin terve p√§eva taimi."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen pikk peenike uss, kes mustuses virvendab. Aitan taimedel kasvada.","hints":[{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Aitan mulda √µhutada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Slug","isCorrect":false},{"label":"Leech","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBA7","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Tulen √∂√∂sel v√§lja ja helendan ereda valgusega. Olen mardikat√º√ºp.","hints":[{"text":"Kasutan oma valgust kaaslaste ligimeelitamiseks."},{"text":"S√∂√∂n v√§iksemaid putukaid."},{"text":"Minu valguse loob keemiline reaktsioon."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kaheksa jalga ja keerutan v√µrku, et oma toitu p√º√ºda. Ma ei ole putukas.","hints":[{"text":"Ma olen arahniid."},{"text":"Minu v√µrgud on kleepuvad."},{"text":"Elan sageli pimedates kohtades."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on pikk keha paljude jalgadega, aga ma ei ole putukas. Peidan end kivide ja palkide alla.","hints":[{"text":"Mul on √ºle 20 jala."},{"text":"Olen m√ºriapod."},{"text":"Ma v√µin olla m√ºrgine."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leitakse tihti p√µllult."},{"text":"Olen p√µllumajandusloomade √ºhine toit."},{"text":"Olen l√ºhike ja roheline."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pagasiruum ja oksad ning ma pakun varju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud ehitavad minus tihti pesasid."},{"text":"Olen pikk ja valmistatud puidust."},{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"Mind kingitakse tihti kingituseks."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"plant","icon":"üå∑"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Olen k√ºpsena kollane."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFBC02D","category":"plant","icon":"üçå"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on torkiv vars ja ilusad √µied, aga mind hoides tuleb olla ettevaatlik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane, roosa v√µi valge."},{"text":"Olen populaarne lill."},{"text":"Mul on okkad."}],"options":[{"label":"Karikakra","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD81B60","category":"plant","icon":"üåπ"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Inimesed armastavad mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan kernelina."},{"text":"Maitsen h√§sti v√µi ja soolaga."},{"text":"Ma olen maisit√º√ºp."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF8F00","category":"plant","icon":"üçø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juurvili, mis on oran≈æ ja j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kr√µmpsuv."},{"text":"Ma olen su silmadele hea."},{"text":"Ma kasvatan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Peed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvavad puudel. Oravad armastavad mind talveks maa sisse peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib r√∂stida v√µi s√º√ºa toorelt."},{"text":"Ma olen p√§hklit√º√ºp."},{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."}],"options":[{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":false},{"label":"Kreeka p√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Maap√§hklit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üå∞"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen roheline taim, mis v√µib sind vahel n√µelata! Mul on pisikesed karvad, mis tekitavad s√ºgelust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan looduses."},{"text":"K√µige parem on mind mitte puutuda!"},{"text":"Kasvan tihti vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"M√ºrk Ivy","isCorrect":false},{"label":"N√µges","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mida kasutatakse riiete ja paberi valmistamiseks. Minu kiud on tugevad ja pikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasvatatakse p√µldudel."},{"text":"Minu seemnetest saab teha √µli."},{"text":"Olen koristamisel kohev ja valge."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Puuvill","isCorrect":true},{"label":"Lina","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0F7FA","category":"plant","icon":"‚òÅÔ∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid.","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen tuntud oma m√§lu poolest."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada.","hints":[{"text":"Nurrun siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§risen ja vadisen ning mulle meeldib tiikides ujuda.","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Olen linnuliik."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid ja mul on pikad k√µrvad.","hints":[{"text":"Elan urus."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Ma olen imetaja."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Jahin toitu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ujun ookeanis ja mul on seljas suur uim.","hints":[{"text":"Ma olen kalat√º√ºp."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Mul on teravad hambad."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶à"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mina sisistan ja libastun ja mul ei ole jalgu.","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Olen roomaja."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda oma √ºmbrusega.","hints":[{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."},{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mul on punnis silmad."}],"options":[{"label":"Iguaan","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Gecko","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶é"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Elan d≈æunglis, kiikan puudest ja armastan s√º√ºa banaane.","hints":[{"text":"Ma olen primaat."},{"text":"Ma teen palju l√§rmi."},{"text":"Mul on pikk saba."}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orangutan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêí"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Kannan oma maja selili ja liigun v√§ga aeglaselt.","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mul on k√µva kest."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê¢"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalad elavad minus."},{"text":"Sa v√µid minus ujuda, aga ole ettevaatlik!"},{"text":"Katan suurema osa Maast."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Ujula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen koduks paljudele olenditele ning olen valmistatud kestadest ja liivast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mulle liivakasti ehitada."},{"text":"Ookeanilained kukuvad mulle peale."},{"text":"Siit v√µib leida merit√§he."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"ocean","icon":"üèñÔ∏è"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on k√µva kest ja ujun meres. Olen tuntud selle poolest, et olen aeglane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Munen oma munad liiva sisse."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"ocean","icon":"üê¢"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen mustvalge m√§rgistusega suur loom, kes elab k√ºlmades vetes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen vaalat√º√ºp."},{"text":"Jahin gruppides."},{"text":"Mind kutsutakse ka tapvaks vaalaks."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen kaheksa relvaga olend, kes elab ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta, et peita."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8A2BE2","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen suur soolaveekogu, mis on osaliselt maaga piiratud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on v√§iksem kui ookean, kuid suurem kui j√§rv."},{"text":"Minust r√§ndavad l√§bi paljud paadid."},{"text":"√úhendan end ookeaniga."}],"options":[{"label":"Kosk","isCorrect":false},{"label":"A Bay","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üõ•Ô∏è"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen pisike v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti erksav√§rviline."},{"text":"Elan koos paljude teiste kaladega."},{"text":"Minu kodu on korallist."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF4500","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga suur ujuv j√§√§t√ºkk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vee kohal on n√§htav vaid v√§ike osa minust."},{"text":"V√µin olla ohtlik laevadele."},{"text":"Mind leidub v√§ga k√ºlmades vetes."}],"options":[{"label":"Liustik","isCorrect":false},{"label":"J√§√§m√§gi","isCorrect":true},{"label":"Snowdrift","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E2FF","category":"ocean","icon":"üßä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen tugev, keerlev vool ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind p√µhjustavad veetemperatuuri ja soolsuse erinevused."},{"text":"Sooja vett saan vedada k√ºlmematesse piirkondadesse."},{"text":"Olen nagu j√µgi ookeani sees."}],"options":[{"label":"Tsunami","isCorrect":false},{"label":"Whirlpool","isCorrect":false},{"label":"Ookeanihoovus","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"ocean","icon":"üåÄ"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen s√ºgav pragu ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on k√µige s√ºgavam osa ookeanist."},{"text":"Selle moodustavad tektoonilised plaadid, mis p√µrkuvad."},{"text":"Mariana on √ºks."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":false},{"label":"Ookeani kraav","isCorrect":true},{"label":"Veealune vulkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF000080","category":"ocean","icon":"üï≥Ô∏è"}}]}